<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Personnalisation on Toha</title>
    <link>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/</link>
    <description>Recent content in Personnalisation on Toha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 22:30:50 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/fr/posts/customizing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>Ajouter une nouvelle section</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/new-section/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 22:30:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/new-section/</guid>
      <description>Si les sections par défaut, modèles, et composants ne satisfont pas vos besoins, vous pouvez facilemement ajouter de nouvelles sections, modèles, et composants à votre site. Ce guide montrera comment ajouter une nouvelle section à votre site.
Etape 1 : Ajouter du fichier de mise en page Pour ajouter une nouvelle section à votre site, vous devez créer un fichier de mise en page dans le répertoire layout/partials/sections. Le fichier doit être nommé d&amp;rsquo;après le nom de la section.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnalisation CSS</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/customize-css/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 22:00:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/customize-css/</guid>
      <description>Ce thème vous permet de personnaliser l&amp;rsquo;apparence de votre site et ses composants par une surcharge du CSS par defaut. Ce guide vous montrera comment surcharger le schéma de couleurs et personnaliser les CSS des composants individuels.
Le thème utilise Sass pour générer du CSS. Si vous n&amp;rsquo;êtes pas familier avec Sass, vous pouvez en apprendre plus à son sujet ici.
Surcharger les variables des couleurs du thème Si vous voulez changer le schéma de couleurs par défaut de votre thème, vous pouvez surcharger les variables de couleur du thème.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Activer le mode sombre</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/dark-theme/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 01:30:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/customizing/dark-theme/</guid>
      <description>Activation du mode sombre Toha v3.6.0 a introduit un thème sombre. Un grand merci à @donfiguerres. Ce guide vous montrera comment l&amp;rsquo;activer.
Tout d&amp;rsquo;abord, assurez-vous d&amp;rsquo;avoir mis à jour la version du thème en v3.6.0 ou plus. Ensuite, ajoutez la section suivante sous la section params de votre fichier config.yaml.
darkMode: enable: true provider: darkreader default: system Ici,
enable: Spécifie ou non l&amp;rsquo;activation du mode sombre. provider: Spécifie le fournisseur sous-jacent qui sera utilisé pour fournir la fonctionnalité du mode sombre.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
