<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Secciones on Toha</title>
    <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/</link>
    <description>Recent content in Secciones on Toha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 06:20:34 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>Configurando la sección de Publicaciones Destacadas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/featured-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:20:34 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/featured-posts/</guid>
      <description>La sección de Publicaciones Destacadas sirve para mostrar las publicaciones que quieras. Para habilitar esta sección, crea un archivo featured-posts.yaml dentro del directorio data/es/sections e incluye el siguiente contenido:
# Información de la sección section: name: Publicaciones DestacadAS # Título de la sección id: featured-posts # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 6 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación hideTitle: true # Opcionalmente puede ocultar el título del menú (predeterminado: false) # publicaciones a destacar posts: - quickstart - update-v3-to-v4 - prepare-site </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección Sobre mi</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/about/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/about/</guid>
      <description>El propósito de la sección Sobre mi es proveer una breve introducción sobre ti en tu sitio web. En esta publicación, te guiaré en cómo configurar la sección Sobre mi. Para obtener una referencia completa, consulte el archivo de ejemplo about.yaml.
Para empezar, crea un archivo about.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección section: name: Sobre mi # Título de la sección (predeterminado: &amp;#34;&amp;#34;) id: about # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 1 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación template: sections/about.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Habilidades</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/skills/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:45 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/skills/</guid>
      <description>La sección de Habilidades ha sido diseñada para mostrar sus habilidades y proporcionar información sobre su experiencia en cada habilidad. Esta guía lo guiará a través del proceso de configuración de la sección de Habilidades en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo skills.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado skills.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Educación</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/education/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/education/</guid>
      <description>La sección de Educación ha sido diseñada para mostrar su formación académica. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Educación en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo education.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado education.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección Añade la siguiente sección de metadatos en el archivo education.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Experiencia</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/experiences/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/experiences/</guid>
      <description>La sección de Experiencia ha sido diseñada para mostrar su trayectoria profesional y resalte las responsabilidades que ha asumido a lo largo de su trayectoria profesional. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Experiencia en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo experiences.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado experiences.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Proyectos</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:35 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/projects/</guid>
      <description>El propósito de la sección Proyectos es mostrar eficazmente sus proyectos. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Proyectos en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo projects.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado projects.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección Añade la siguiente sección de metadatos en el archivo projects.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Publicaciones Recientes</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/recent-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:34 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/recent-posts/</guid>
      <description>La sección de Publicaciones Recientes sirve para mostrar las últimas publicaciones de tu contenido. Para habilitar esta sección, crea un archivo recent-posts.yaml dentro del directorio data/en/sections e incluye el siguiente contenido:
# Información de la sección section: name: Publicaciones Recientes # Título de la sección id: recent-posts # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 6 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación hideTitle: true # Opcionalmente puede ocultar el título del menú (predeterminado: false) numShow: 4 # Opcionalmente puede incrementar el número de publicaciones para mostrar (predeterminado: 3) showMoreButton: false # Opcionalmente puede mostrar el botón `Más publicaciones` (predeterminado: false) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Logros</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/achievements/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:30 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/achievements/</guid>
      <description>La sección de Logros ha sido diseñada para mostrar sus logros en un formato de galería visualmente atractivo. Esta guía lo guiará a través del proceso de configuración de la sección de Logros en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo achievements.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado achievements.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
