<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Publicaciones on Toha</title>
    <link>http://localhost:1313/es/posts/</link>
    <description>Recent content in Publicaciones on Toha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 06:20:34 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/es/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>Configurando la sección de Publicaciones Destacadas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/featured-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 06:20:34 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/featured-posts/</guid>
      <description>La sección de Publicaciones Destacadas sirve para mostrar las publicaciones que quieras. Para habilitar esta sección, crea un archivo featured-posts.yaml dentro del directorio data/es/sections e incluye el siguiente contenido:
# Información de la sección section: name: Publicaciones DestacadAS # Título de la sección id: featured-posts # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 6 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación hideTitle: true # Opcionalmente puede ocultar el título del menú (predeterminado: false) # publicaciones a destacar posts: - quickstart - update-v3-to-v4 - prepare-site </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo contribuir?</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/contributing/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 02:30:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/contributing/</guid>
      <description>Maneras de contribuir Puedes contribuir a este tema de varias maneras.
Código Los Pull Requests son bienvenidos y estaré encantado de revisarlos. Simplemente siga los siguientes principios:
Manténgalo simple. Manténgalo consistente con el diseño. Utilice la menor cantidad de dependencias posible. Ten paciencia. Testeando y reportando errores Puedes reportar un bug También puedes pedir una característica Dar ideas y sugerencias Documentación También puedes contribuir con la documentación del tema: You can also contribute to the theme documentation by:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo añadir un idioma sin soporte</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/translation/new-language/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/translation/new-language/</guid>
      <description>Si desea traducir a un idioma si soporte, puede traducir los elementos de la interfaz de usuario.
Crea el archivo i18n Para haerlo, debes crear el directorio i18n dentro de la raíz del sitio, el directorio dónde puede encontrar el archivo config.yaml, y directorios como data, content, etc.
Luego, puedes crear el archivo &amp;lt;código_del_idioma&amp;gt;.toml dentro del directorio i18n. En este directorio puedes encontrar todos los códigos de idiomas con las banderas que aparecerán junto a ese idioma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Añadiendo una nueva Sección</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/customizing/new-section/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 22:30:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/customizing/new-section/</guid>
      <description>Si las secciones, plantillas y componentes existentes no cumplen con tus necesidades, puedes añadir nuevas secciones, plantillas y componentes a tu sitio web. Esta guía te enseñará cómo añadir una nueva sección a tu sitio.
Paso 1: Cambia el archivo de Disposición Para añadir una nueva sección a tu sitio, necesitarás crear un archivo de disposicion en el directorio layouts/partials/sections. El archivo debería tener el nombre de la sección. Por ejemplo, si quieres añadir una sección contact con un formulario de contacto, crea un archivo llamado contact.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personalización del CSS</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/customizing/customize-css/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 22:00:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/customizing/customize-css/</guid>
      <description>Este tema te permite personalizar la apariencia de tu sitio y sus componentes sobrescribiendo el CSS predeterminado. Esta guía te enseñará cómo sobrescribir el esquema de colores del tema y la personalización de CSS de componentes individuales.
Este tema usa Sass para generar el CSS. Si no está familiarizado con Sass, puedes aprender más sobre él aquí.
Sobrescribe las variables de los colores Si quieres cambiar los colores por defecto del tema, pueds sobrescribir las variables de los colores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrar de la versión V3 a V4</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/update-v3-to-v4/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 02:30:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/update-v3-to-v4/</guid>
      <description>Toha V4 ha introducido muchos cambios que pueden romper el tema, es decir, cambian cómo se usa y configura el tema. Esta guía ta ayudará a migrar de la versión del tema v3 a v4. Por favor, compruebe estas release notes para el registro de cambios completo.
En esta guía, lo guiaré por los pasos para migrar de la versión 3 a la versión 4 del tema Toha. Esta guía se basa en la guía de migración escrita por Alexandre Neto en este issue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inicio Rápido</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/quickstart/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/quickstart/</guid>
      <description>¡Saludos! Gracias por decidirte utilizar este tema. En esta guía, te enseñaré cómo puedes empezar con este tema rápidamente.
Aquí asumiré que quieres empezar de cero una página de Hugo utilizando este tema. Si ya estás usando Hugo para tu sitio, entonces ya sabes cómo utilizar un tema. En este caso, por favor, sigue este repositorio de ejemplo para más información.
Requisitos Para ejecutar el tema localmente, debes tener las siguientes herramientas instaladas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Habilitar Tema Oscuro</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/customizing/dark-theme/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 01:30:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/customizing/dark-theme/</guid>
      <description>Para habilitar el modo oscuro en Toha v4.0.0, simplemente establece el campo darkMode.enable a true debajo de la sección params.features dentro del archivo config.yaml. Por ejemplo:
params: features: darkMode: enable: true ¡Felicidades! Estas listo. Ahora puedes disfrutar del modo oscuro en tu sitio. El modo oscuro obedecerá a las preferencias del sistema del usuario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soporte Mermaid</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/mermaid/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 06:15:35 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/mermaid/</guid>
      <description>Este tema soporta mermaid, desarrollado por mermaid-js. Para habilitar mermaid para una página, tienes que poner mermaid: true en tu página de front-matter. Por ejemplo, esta página tiene el siguiente front-matter:
title: &amp;#34;Soporte Mermaid&amp;#34; date: 2022-03-14T06:15:35+06:00 menu: sidebar: name: Mermaid identifier: writing-post-mermaid parent: writing-post weight: 60 mermaid: true Después, puede usar el shortcode mermaid para añadir contenido de mermaid. Por ejemplo:
{{&amp;lt; mermaid align=&amp;#34;center&amp;#34;&amp;gt;}} # su contenido de mermaid aquí {{&amp;lt; /mermaid &amp;gt;}} El shortcode de mermaid acepta los siguientes parámetros:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comentarios</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/comments/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 06:00:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/comments/</guid>
      <description>Comentarios Este tema tiene soporte para comentarios en las publicaciones. Actualmente, soporta las siguientes extensiones de comentarios:
Disqus Valine Utterances Giscus Para una lista completa de las extensiones de comentarios soportadas, puede consultar el archivo de ejemplo config.yaml.
Disqus Disqus es una extensión de comentarios popular. Después de acceder a Disqus necesitarás proveer tu shortname debajo de la sección params.features de tu archivo config.yaml, como a continuación:
comment: enable: true services: disqus: shortName: ejemplo-de-sitio-de-toha Valine Valine resulta ser una extensión de comentarios chino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enlaces de Soporte</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/supports/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 06:00:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/supports/</guid>
      <description>Este tema soporta la adición de varios enlaces de soporte/donación en su sitio. Actualmente, los enlaces de soporte admitidos son:
Ko-fi Buy Me a Coffee Para una lista completa de los enlaces de soporte admitidos, puede consultar el archivo de ejemplo config.yaml.
Ko-fi Puedes añadir tu botón flotante Ko-fi en tu sitio web. Para añadir el botón flotante, añade la sección support debajo de la sección params.features del archivo config.yaml.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link externo en la barra lateral</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/external-link/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 06:00:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/external-link/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personalización de la Disposición</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/customizing/customize-layout/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/customizing/customize-layout/</guid>
      <description>Si personalizas la disposición de un componente existente, no recibirás actualizaciones futuras para ese componente una vez el tema sea actualizado. Necesitarás actualizar ese componente en tu repositorio. En este tutorial, te guiaré en cómo personalizar la disposición de un tema. Yo personalmente he pasado por el proceso y compartiré mis ideas para ponértelo más fácil.
Paso 1: Cambia el archivo de Disposición Para personalizar la disposición de una sección, página o componente existente, necesitarás localizar el archivo correspondiente en el directorio layout del tema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prepare su sitio web</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/prepare-site/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 23:00:20 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/prepare-site/</guid>
      <description>En esta publicación, vamos a crear un sitio de hugo desde cero. Después, lo configuraremos con el tema Toha, lo haremos plurilingüe, y añadiremos publicaciones de ejemplo. Al final de esta publicación, deberías poder ejecutar un sitio hugo con el tema Toha totalmente funcional localmente.
Si quieres un atajo, puedes simplemente hacer un fork del repositorio hugo-toha/hugo-toha.github.io, renombrarlo y actualizarlo con tus datos. Este repositorio ya está configurado para el despliegue en Github Pages y Netlify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Despliegue el sitio en Github Pages</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/github-pages/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 22:00:20 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/github-pages/</guid>
      <description>En esta publicación, vamos a desplegar el sitio que hemos creado en la pasada publicación en Github Pages. Para empezar, debemos asegurarnos que el nombre de su repositorio es &amp;lt;tu usuario&amp;gt;.github.io. Después, haz commit de todos los cambios no publicados y haz push a Github.
Crea una rama gh-pages Para empezar, crea una nueva rama llamada gh-pages. Github automáticamente establecerá las respectivas configuraciones para Github pages cuando vea la rama con este nombre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Despliegue el sitio en Netlify</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/netlify/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 21:00:15 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/netlify/</guid>
      <description>Netlify ofrece un excelente y fácil proceso para desplegar un sitio de hugo estático. Puedes desplegar su sitio web en cuestión de unos solos clics. A diferencia de Github Pages, puedes nombrar su repositorio como quieras. También puede personalizar el URL del sitio.
En esta publicación, mostraremos paso a paso el proceso de despliegue de un sitio hugo con netlify.
Añade configuración de Netlify Para empezar, cree un archivo netlify.toml a la raíz de su repositorio y añade las siguientes configuraciones:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatiza las actualizaciones del tema</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/theme-update/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 20:00:15 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/getting-started/theme-update/</guid>
      <description>Para garantizar que su sitio se beneficie de las funciones y correcciones más recientes, es fundamental mantenerlo actualizado con la última versión del tema. Este artículo te guiará a través del proceso de establecimiento de un GitHub workflow que actualizará automáticamente la versión del tema. Esta acción realizará comprobaciones diarias de cualquier actualización del tema. Si se detecta una actualización, se generará un Pull Request para actualizar su sitio a la versión más reciente del tema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Características</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/features/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 08:59:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/features/</guid>
      <description>Enlace de prueba
Este tema ha sido diseñado desde un punto de preferencia personal. Como desarrollador, quiero organizar mi portfolio de manera que refleje de la mejor manera mis habilidades. Entonces, este tema puede o no satisfacer sus necesidades, pero estaré encantado de tener tu feedback.
Esta publicación daré una descripción general de las características que este tema incorpora.
Diseño minimalista Este tema ha sido diseñado con la intención de ser minimalista y hermoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Shortcodes</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/shortcodes/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 08:06:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/shortcodes/</guid>
      <description>Esta es una publicación de ejemplo con el objetivo de testear lo siguiente:
Imagen de hero determinada. Los distintos shortcodes. Alerta Las siguientes alertas están disponibles en este tema.
Éxito Código:
{{&amp;lt; alert type=&amp;#34;success&amp;#34; &amp;gt;}} Esto es un ejemplo de alerta con `type=&amp;#34;success&amp;#34;`. {{&amp;lt; /alert &amp;gt;}} Resultado:
Esto es un ejemplo de alerta con type=&amp;quot;success&amp;quot;. Peligro Código:
{{&amp;lt; alert type=&amp;#34;danger&amp;#34; &amp;gt;}} Esto es un ejemplo de alerta con `type=&amp;#34;danger&amp;#34;`. {{&amp;lt; /alert &amp;gt;}} Resultado:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando parámetros del sitio web</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/site-parameters/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:55 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/site-parameters/</guid>
      <description>Después de instalar este tema, cuando ejecutas tu sitio web por primera vez, se iniciará con los parámetros predeterminados. Debería parecerse a este sitio de ejemplo, pero sin secciones en la página de inicio. No te preocupes, puede añadir estas secciones proporcionando los archivos de datos necesarios.
En las próximas publicaciones, le guiaré sobre cómo añadir estas secciones y personalizar tu sitio web. Pero primero, empezaremos cambiando los parámetros del sitio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección Sobre mi</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/about/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/about/</guid>
      <description>El propósito de la sección Sobre mi es proveer una breve introducción sobre ti en tu sitio web. En esta publicación, te guiaré en cómo configurar la sección Sobre mi. Para obtener una referencia completa, consulte el archivo de ejemplo about.yaml.
Para empezar, crea un archivo about.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección section: name: Sobre mi # Título de la sección (predeterminado: &amp;#34;&amp;#34;) id: about # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 1 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación template: sections/about.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Habilidades</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/skills/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:45 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/skills/</guid>
      <description>La sección de Habilidades ha sido diseñada para mostrar sus habilidades y proporcionar información sobre su experiencia en cada habilidad. Esta guía lo guiará a través del proceso de configuración de la sección de Habilidades en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo skills.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado skills.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Educación</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/education/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/education/</guid>
      <description>La sección de Educación ha sido diseñada para mostrar su formación académica. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Educación en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo education.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado education.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección Añade la siguiente sección de metadatos en el archivo education.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Experiencia</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/experiences/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/experiences/</guid>
      <description>La sección de Experiencia ha sido diseñada para mostrar su trayectoria profesional y resalte las responsabilidades que ha asumido a lo largo de su trayectoria profesional. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Experiencia en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo experiences.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado experiences.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Proyectos</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:35 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/projects/</guid>
      <description>El propósito de la sección Proyectos es mostrar eficazmente sus proyectos. En esta publicación, le guiaré a través del proceso de configuración de la sección de Proyectos en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo projects.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado projects.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.
Añade la información de la sección Añade la siguiente sección de metadatos en el archivo projects.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Publicaciones Recientes</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/recent-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:34 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/recent-posts/</guid>
      <description>La sección de Publicaciones Recientes sirve para mostrar las últimas publicaciones de tu contenido. Para habilitar esta sección, crea un archivo recent-posts.yaml dentro del directorio data/en/sections e incluye el siguiente contenido:
# Información de la sección section: name: Publicaciones Recientes # Título de la sección id: recent-posts # id del url de la sección *se requiere* enable: true # Booleano que determina si la sección está activada (predeterminado: false) weight: 6 # Orden de la sección (predeterminado: alfabeticamente seguida del peso) showOnNavbar: true # Booleano que determina si el enlace de esta sección debe aparecer en la barra de navegación hideTitle: true # Opcionalmente puede ocultar el título del menú (predeterminado: false) numShow: 4 # Opcionalmente puede incrementar el número de publicaciones para mostrar (predeterminado: 3) showMoreButton: false # Opcionalmente puede mostrar el botón `Más publicaciones` (predeterminado: false) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurando la sección de Logros</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/achievements/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:20:30 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/configuration/sections/achievements/</guid>
      <description>La sección de Logros ha sido diseñada para mostrar sus logros en un formato de galería visualmente atractivo. Esta guía lo guiará a través del proceso de configuración de la sección de Logros en su sitio web. Para obtener una referencia completa, puede consultar el archivo de ejemplo achievements.yaml.
Para empezar, crea un nuevo archivo llamado achievements.yaml dentro del directorio data/es/sections de tu sitio web. Después, sigue las instrucciones de abajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creando una Categoría</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/organizing/category/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:55 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/organizing/category/</guid>
      <description>Primero, necesitamos entender cómo crear una publicación para poder crear categorías.
Crear una Publicación Para crear una publicación en tu primer blog, primero necesitas ir al directorio posts. Ahí crea un archivo _index.md (el nombre tiene que ser exactamente el mismo). Después, abre el archivo y añade las siguientes líneas: --- title: Posts --- Ahora, guarda y cierra el archivo. Ahora, supone que quieres escribir una publicación. Primero, crea un archivo y nómbralo con la extensión de markdown al final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creando una Sub-Categoría</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/organizing/sub-category/example/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/organizing/sub-category/example/</guid>
      <description>Próximamente&amp;hellip; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Front-matter</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/front-matter/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:45 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/front-matter/</guid>
      <description>Próximamente&amp;hellip; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guía de Sintxis de Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este artículo ofrece un ejemplo de las bases de la sintaxis de Markdown que se pueden usar en los archivos de contenido de Hugo. También muestra cómo los elementos básicos de HTML están decorados con CSS en un tema Hugo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configuración del tipado de Matemáticas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/math/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:35 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/math/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La notación matemática en un proyecto Hugo se puede habilitar mediante el uso de librerías JavaScript de terceros.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contenido Enriquecido</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/rich-content/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:30 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/rich-content/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hugo viene con unos cuantos &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugo-s-built-in-shortcodes&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Built-in Shortcodes&lt;/a&gt; para el contenido enriquecido, junto con una &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;configuración de privacidad&lt;/a&gt; y un conjunto de shortcodes simples que permiten versiones estáticas y sin varios embeds de redes sociales de JavaSrcipt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando Emojis</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/using-emoji/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:15:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/writing-posts/using-emoji/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Los emojis se pueden habilitar a un proyecto de Hugo de distintas formas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analíticas</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/analytics/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 06:00:23 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/analytics/</guid>
      <description>Analíticas Este tema tiene soporte para varias herramientas de analíticas. Actualmente, soporta las siguientes analíticas:
GoatCounter counter.dev Google Analytics Matomo Para una lista completa de las analíticas soportadas, puede consultar el archivo de ejemplo config.yaml.
Advertencia: Al añadir analíticas, debe considerar la legislación local para ver si se requiere un banner de privacidad para informar a los usuarios sobre el seguimiento de los datos personales. En general (no asesoramiento legal), los métodos anónimos y respetuosos de la privacidad, como counter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo traducir las publicaciones</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/translation/content/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jun 2020 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/translation/content/</guid>
      <description>Este tema tiene soporte integrado para varios idiomas.
Antes de empezar la traducción de la publicación, asegúrese de haber habilitado el idioma en su sitio. Si ese no es el caso, puedes seguir la sección Añade el idioma en el sitio de la guía Cómo traducir los datos de la página de inicio.
Creando la publicación Una vez que haya agregado el idioma deseado a su sitio web, sepa que puede traducir publicaciones a ese idioma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo traducir los datos de la página de inicio</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/translation/site-data/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jun 2020 06:20:50 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/translation/site-data/</guid>
      <description>Este tema tiene soporte integrado para varios idiomas.
Añade el idioma en el sitio Añadiendo el idioma a su sitio traducirá la interfaz de usuario a ese idioma (por ejemplo, los botones, las barras de navegación, etc.).
Obtener el código del idioma Para traducir su sitio, necesitará el código de su idioma. La siguiente tabla contiene los idiomas soportados junto con sus códigos:
Idioma Código English en / none বাংলা bn Français fr Indonesian id Deutsch de Español es 简体中文 zh-cn / zh-tw हिन्दी hi Italiano it 日本語 jp 한국어 ko русский ru suomi fi Tiếng Việt vn Turkish tr Arabic (العربية) ar Português Europeu pt-pt Català ad Português Brasileiro pt-br Dutch nl Para una lista completa de los idiomas soportados, por favor, consulte el archivo README de toha repository.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
