<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Démarrer on Toha</title>
    <link>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/</link>
    <description>Recent content in Démarrer on Toha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jun 2020 23:00:20 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>Préparer Votre Site</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/prepare-site/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 23:00:20 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/prepare-site/</guid>
      <description>Dans ce billet, nous allons créer un site hugo de zéro. Nous le configurerons avec le thème toha, le rendrons multilingue, et ajouterons quelques exemples de billets. A la fin de ce billet, vous devriez être capable d&amp;rsquo;exécuter pleinement un site Hugo avec le thème Toha localement.
Si vous voulez démarrer d&amp;rsquo;une base, vous pouvez juste cloner le dépôt hugo-toha/hugo-toha.github.io, renommez-le et mettez-le à jour avec vos propres données. Ce dépôt a déjà été configuré pour déployer sur Github Pages et Netlify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déployer dans Github Pages</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/github-pages/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 22:00:20 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/github-pages/</guid>
      <description>Dans ce billet, nous allons déployer le site que nous avons créé dans le précédent billet dans Github Pages. D&amp;rsquo;abord, assurez-vous que le nom de votre dépôt soit &amp;lt;your username&amp;gt;.github.io. Ensuite, commitez n&amp;rsquo;importe quelles modifications locales et poussez dans Github.
Créer une branche gh-pages D&amp;rsquo;abord, créez une nouvelle branche nommée gh-pages. Github définira automatiquement les configurations pour Github Pages quand il verra une branche avec ce nom.
# Création de la branche the gh-pages $ git checkout -b gh-pages # push de la branche source sur Github $ git push gh-pages gh-pages Activer Github Action Nous allons automatiser le processus de déploiement en utilisant Github Actions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déployer dans Netlify</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/netlify/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 21:00:15 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/netlify/</guid>
      <description>Netlify offre un facile et excellent processus pour le déploiement d&amp;rsquo;un site statique hugo. Vous pouvez déployer votre site en quelques clics. Contrairement à Github Pages, vous pouvez nommer votre dépôt comme vous le souhaitez. Vous pouvez également personnaliser l&amp;rsquo;URL du site.
Dans ce billet, nous montrerons le processus pas-à-pas d&amp;rsquo;un déploiement de site hugo avec Netlify.
Ajouter une configuration de Netlify D&amp;rsquo;abord, créons un ficher netlify.toml à la racine de votre dépôt et ajoutez-y la configuration suivante:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatiser la mise à jour du thème</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/theme-update/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 20:00:15 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/fr/posts/getting-started/theme-update/</guid>
      <description>Pour garantir que votre site bénéfie des fonctionnalités et correctifs les plus récents, il est crucial de le maintenir à jour avec la dernière version du thème. Cet article vous guidera tout au long du processus de mise en place du workflow Github qui mettra à jour automatiquement la version du thème. Cette action réalisera quotidiennement une vérification d&amp;rsquo;une mise à jour du thème. Si une mise à jour est détectée, cela va générer une PR qui mettra à jour votre site avec la version du thème la plus récente.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
